# README #

>Класс VectorCode, кодирующий целочисленный вектор. Хранит длину и линейный односвязный список из элементов. Элемент – номер и значение ненулевой компоненты. Связность реализовать вручную. 

_Пример: для массива {1, 5, 0, 3, 2, 0, 66, 0, 0, 0} – длина 10, список: (0,1), (1,5), (3,3), (4,2), (6,66)_

**Методы:**
- **конструктор **VectorCode(int [] arr)**: создание списка ненулевых элементов по массиву arr, содержащему нулевые элементы.

- **int [] Decode()**: возвратить исходный массив;

- **void Insert(int k, int pos)**: вставка ненулевого элемента k в позицию pos (позиции массива); если элемент на позиции уже существовал, то происходит замена этой компоненты

- **void Delete(int pos)**: удаления элемента через обнуление элемента, находящегося в pos; если такого элемента нет, ничего не происходит.

- **int ScalarProduct(VectorCode v)**: Нахождения скалярного произведения данного вектора на вектор v. Конвертировать в коллекцию/массив запрещено.

- **VectorCode Sum(VectorCode v)**: Нахождения суммы данного вектора и вектора v. Конвертировать в коллекцию/массив запрещено.

- **VectorCode VectorSum()**: построить новый вектор, i-я компонента которого является суммой последних i компонент исходного вектора. Конвертировать в коллекцию/массив запрещено.

- **void Mult(int a, int c)**: умножение всех элементов, равных а, на константу с